為左私怨，黃毓民已變成馮檢基之流

而家論政水準之低已經變為花生台質素

佢不是投左共

警眷亨：黃屍燒膠花左膠

東方講乜, 佢咪二仔底死跟囉, 有鬼立場咩

上海仔點評碌撚